僱傭最好的人，你信任的人，你信任他們的判斷力的人。如果你的公司沒有規定怎麼辦？（獎金插曲）|瑪麗亞·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形經濟學
公立學校在這個問題上失去了家長的信任，儘管他們一直在口頭上說，特許學校知道這一點。我們的公立學校存在客戶服務問題|托馬斯·考特尼| 2020年9月10日|聖地亞哥之聲|
我們詢問了兩家公司的領導人，他們高度信任、包容的工作場所文化，以及他們如何應對冠狀病毒危機。製造業中最好的工作場所如何應對新冠病毒-19挑戰|愛爾蘭225 | 2020年9月10日|財富
有26次，我被信任能投下比賽的制勝球，但都沒投中。科學的祕密：錯誤促進理解| Rachel Kehoe | 2020年9月10日|學生科學新聞
通常，這樣一個系統中的每個用戶都需要直接連接到另一個用戶，或者通過受信任的節點進行連接，這會使大型網絡成本高昂，並增加黑客可利用的窗口數量。一項新的突破剛剛使全市範圍的量子通信得以實現| Edd Gent | 2020年9月7日|奇點中心
我們自豪的懷疑論者寧願相信可以證明的事實，也不願相信所謂的真相。關於酷刑，查克·約翰遜和桑德海姆|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月13日|每日野獸
最終，這不僅在政治上，而且在政府機構上，在選民中造成了不斷削弱的信任。正是我們需要的：更多的競選開支|馬克·麥金農| 2014年12月8日|每日野獸
其他人則上臺告訴女性要更加努力工作，相信因果報應。科技界的男性“女權主義者”幫不上忙|凱特·休斯頓，凱倫·卡特林| 2014年12月8日|每日野獸
如果她想讓選民相信她，她必須贏得當地牧師耶利米的青睞。《好妻子的宗教政治：選民對艾麗西亞的無神論沒有信心》|裡賈娜·利茲克| 2014年11月24日|每日野獸報
為了重聚，在音樂上，需要對所發生的一切高度信任。Wyclef Jean與Lauryn Hill、Yele海地之爭和Chris Christie | Marlow Stern | 2014年11月20日|每日野獸
如果你放棄這個機會，你們倆都應該被絞死，我真誠地相信你們會被絞死的。匹克威克俱樂部的遺書，v。查爾斯·狄更斯
有三件事是聰明人不會相信的：風，四月的陽光，還有女人堅定的信念。思想的珍珠|成熟M.巴盧
他必須相信他的人類功績，而不是奇蹟，因為他的兒子身份在這場衝突中毫無價值。所羅門與所羅門文學
他似乎不願意在危險的友誼中再相信自己，於是和托馬斯·卡爾一起進城去了。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
我不相信任何其他人會把它們移走，因此，該小組沒有受到任何震動。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努